聽日一定會還胡熊軍一個公道！

一陣美股轉燈，聽朝港股開市升插一千點！

咪燈

坐穩未

連續call左幾日，聽日都一定會升！

坐隱

喂你係到講咩

頂住呀

All in 熊

整個令林巴黎! 熊佢老味

65715

話撚左！熊軍大勝！